[831]學生想轉職

前幾次發夢做開tank+盾，但就黎開學驚無咁多精力，所以想轉職做光遊俠。有冇高level 光魔法師or遊俠教路

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無職業都想加入光魔法師 有冇攻略??

自推10次

9

8

7

721

參考電筒POST